連登仔CLS，一時話牛市，一時話股災

係咪精神分裂

咁係股災阿嘛 高位跌撚左600點

同你一樣！
一時又牛一時反手又熊
贏曬

你自己又咪尋日話牛，今日又唔知點解瞬間反手左熊，
仲要唔話比連登巴打聽

一向低質

之前連升幾日 有日仲一野升成800幾點
回600點就股災?

股JOY
每個人都喜喜樂樂

因為升市冇入貨 跌市都冇貨

跌幾百點調整下就股災

真，財經台啲支毛喺度吹奏

盤前升0.5 ->龍市
盤中跌0.5 ->股災
收盤升0.5 ->大奇蹟日

你當連登仔係一個人？

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

係咁架啦，上年230我睇牛就個個唱淡

依加300我睇淡就個個唱好

不嬲都係一升就準備上太空，一跌就走鬼ifc攞籌架啦，第一日上連登咩

升個日牛市
跌個日股災
有咩唔啱？

證明市場好多猶豫的投資者

連登仔係一個人？